提早食團年飯 做警察既親戚話政府要係新年見到社會氣氛欣欣向榮 所以要哂全部警察由上星期開始拆哂全港連儂牆

唔要d人新年放假果陣周街行見到
或條街充斥住鬧政府 鬧警察既野

政府當市民係Hard disk
按del制啲記憶就無？

人地林鄭同鄧炳強已經話社會回復平靜架
商場業主個個都同租客講示威浪潮已經完左

有連農牆先顯得欣欣向榮囉
拆曬返而冷清

咁上星期日果d叫咩 警曱同市民拜年定開年？

初二全港拜年囉！

過完年可能又係番度，白痴佢

政府個腦裝屎？
洗哂就和氣一團？
分分鐘留返d文宣係度，D人都仲開心d

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

掩耳盜鈴

欺上瞞下

我屋企人都廢事去拜年今年
廢事拜年變開年
其他親戚都藍
我地一家人又係忍唔到口既

肺炎新年

擒日Yoho又早收

戇撚鳩
佢哋死哂就真係欣欣向榮喇

貼紙師出動!

帶撚晒口罩呀，點欣欣向榮

咪係 啲on9 popo完全唔當肺炎係一回事

唔戴口罩咪得囉

拆一貼百，問題係有黑狗埋伏，要小心

年三十晚就同佢痴返哂啦
新年又可以繼續呃OT喇屌你

塞撚住人地屋企門囗屈人非法集結，繼續吹

有冇諗過解決左個親戚

我就年三十晚落去痴

好期待新年班狗見親戚既時候開拖

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

連杯曱甴都做唔到 唔好同人講你要光復香港
呢埋喺屋企訓教吧啦

欣欣向榮?問過武漢肺炎未?